[艾維]Final Fantasy XIII-2 (PC)

艾維與卡苗 - 電玩遊戲直播頻道

AnK Gaming Channel

卡苗時段 星期一至五 21:45 - 23:30
艾維時段 星期一至五 00:00 - 03:00
不定時段 星期六日下午至深夜

TWITCH TV :

SKLIVE :

FACEBOOK :

YOUBTUBE :